大家仲記唔記得陳僖儀

如果佢仲在生 吳若希根本一早收皮

仲有首忘川好好聽

仲有首蜚蜚

係

雖然唔係佢fans 但佢出蜚蜚 忘川個排
唱k都幾多人點

記得又點 幾日開一個使唔使呀

超好聽 係個陣樂壇少有既獨特既歌

人已別去 黃葉從異鄉飄過🎶

除左呢兩首其他都ok架 去聽下

係好聽 但得罪講句 佢摺係香港都係會紅唔起

記得

唔死都唔知佢係邊個

你叫我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

屍變